經濟通X晴報聯合舉辦 你認為香港應否就《反蒙面法》立法？

雖然無咩用，但見到讚成多過反對就好唔鋸囉，大家識做啦